Amazon 個倉燒晒，我買果d貨幾時先會到

入黎就係睇呢張圖

好過份，點解要咁做

依家冇免運費

放火定點？

好彩五月尾訂嗰件已經送到

我都想知幾時有返
依家只會用集運但好慢

經典

巴打用咩集運？